[
  {
    "question": "Â¿CÃ³mo estÃ¡s?",
    "answer": "Â¡Estoy bien, gracias por preguntar!"
  },
  {
    "question": "Â¿CuÃ¡l es tu nombre?",
    "answer": "Bot Comedia, Soy un chatbot entrenable."
  },
  {
    "question": "Â¿QuÃ© puedes hacer?",
    "answer": "Puedo responder preguntas simples. EntrÃ©name para saber mÃ¡s."
  },
  {
    "question": "oye",
    "answer": "QuÃ© quieres?"
  },
  {
    "question": "@5215535705067",
    "answer": "@5215535705067"
  },
  {
    "question": "Hola",
    "answer": "hola"
  },
  {
    "question": "Hola gei",
    "answer": "Gei tu puta madre"
  },
  {
    "question": "Corregir",
    "answer": "La respuesta a \"Corregir\" ha sido actualizada correctamente."
  },
  {
    "question": "Creo que lo rompi",
    "answer": "como te llamas?"
  },
  {
    "question": "v",
    "answer": "V"
  },
  {
    "question": "A corregir",
    "answer": "Callate"
  },
  {
    "question": "Jamon",
    "answer": "Jamon"
  },
  {
    "question": "salchicha/bot",
    "answer": "En que lenguaje esta el bot?"
  },
  {
    "question": "H",
    "answer": "H"
  },
  {
    "question": "Miau",
    "answer": "ðŸ˜¼ miau"
  },
  {
    "question": "P",
    "answer": "P"
  },
  {
    "question": "QuÃ© mÃ¡s puedes hacer",
    "answer": "Casi de todo"
  },
  {
    "question": "Que paso ahÃ­? @5215533827255",
    "answer": "Pues esta complicado"
  }
]